iPhone 7嗰舊電可唔可以俾iPhone 6用？

如題

自己去ifixit睇